荃灣巴士上拍9歲女童腳部 警擒32歲戀腳男

一名32歲男子昨日懷疑在荃灣一巴士上，以手提電話偷拍一名9歲女童的腳部被捕。

現場為荃灣大河道。警方昨午5時51分接報，經初步調查，男子涉嫌破壞公眾體統被捕。案件交由荃灣警區刑事調查隊第四隊跟進。

聖誕節搞d咁既野

成何體統

犯咩法？唔係裙底喎

細路仔腳有咩咁好睇

唔知 都係偷拍掛

Joe Biden

偷拍非裙底邊有肖象權